［全世界入黎］關於前線問題嘅解決方法

連登陷入緊一個史無前例嘅分裂狀態，亦開始出現互屌。

首先，我覺得屌嘅人唔係無道理，但可以禮貌少少，唔好講抵撚死，個啲隊友黎，抵撚死係拎黎對班狗講。

而家講得最多嘅係
「前線有班人要留，搞到其他人為左佢地跟住留然後被捕」

先唔好講係咪有鬼/有戀戰撚，但be water嘅核心之一係我地每個人都有判斷能力，係可以流動。
而判斷係源於資訊，簡單啲黎講，你唔知留低嘅人做緊咩，你就判斷唔到去留，就會想留低cover佢地，就be唔到water。

解決方法
最前線嘅人係現場講清楚自己留嘅目的（消耗敵人/衝擊etc.），而所有人留之前諗清楚自己要做咩，唔知前線做緊咩就問，問到知為止（或者旗手可以幫手傳遞資訊，同後面講前面想做咩）
呢個思考同溝通係解決問題嘅必經之路，咁樣做就唔會再出現所謂嘅「有鬼搞到義士比人拉」

前線值得敬重，後排、比意見嘅人都係一份子。嬲，可以，但我地要贏，互屌絕對唔係一個好方法。

光復香港 時代革命

推

我地隊友黎
我落場一開連登見到大家互屌
我好心痛

麻煩前線盡量注意網上資訊，不要盲目信其他人

落過場就知未必有時間睇
如果係屋企嘅盡量唔好連登叫人走
Tg你在場嘅朋友

agger! 諗下點溝通得好啲仲好!!
無時間喇香港人!!!!仲屌

要記住 留個班人都唔係大台

佢地唔係無腦
亦唔係抵撚死

示威者再次突擊紅隧 ！！

停止互屌
開始止血

多謝前線

唔好再屌黎屌去 俾意見時注意用詞

push

明顯有狗扮示威者
引你地留低

記番起
我地係AI 我地係會學習 會諗解決方法

pushhhh

唔理前線做任何野
全力支持
打風都打唔甩

建立良好討論氣氛
互屌只會磨滅士氣
推

溝通做好啲 就算真係有狗都冇問題

啱 講得好

我覺得都係一句，聽哨兵話啦唔該

呢兩個星期班前線留守嘅手足有冇好聲好氣過?

話知佢放核彈
（但我會比意見佢

岩...點講得出口...我明你地痛心，但好hurt咖

就係以後都米撚守
流水，轉場，撚狗

兩邊都唔好聲氣嘅話
咁咪打個和
一齊好聲氣番

其實示威咋，又唔係大奸大惡，又冇殺人又冇傷人，點解阻下街就要咁暴力對待

乜撚野前線開會個d係咪on撚9，現場根本好多人質疑去九龍城，揸大聲公條友做乜撚野大家未同意下就話有共識過去

推
希望人人行動前可以諗清楚每一個行動嘅可行性、成效同後果

推
大家要諗清楚先

共識呢個都係個問題
記得有位前線巴打講過
「前線係唔會有共識」

呢個概念要多啲人知

光復香港

依家有冇人做哨兵組？ 係天台睇水，報告情況，可以係監視警局，監視各大馬路嘅情況，係telegram 報告，哨兵group要嘅係真實消息。

哨兵要做嘅可能會好似反抗軍咁，地下組織咁隨時俾人拉。 一班人自發做，亦要有認證查家底咁/投名狀。

民陣/記者都可以做，目的要有清晰資訊俾前線決定進退，不停發放消息。

歡迎大家整理我嘅內容

有 哨兵channel就係做緊呢樣野

好似睇live用英文留言咁
係咁屌個啲當晒五毛得唔得

呢個唔係溝通解決到

你上過前線就知，每次都起碼有幾個死士level，真係想死唔洗理我嗰隻，一係有幾個情緒上晒腦鬥氣，呢兩種人唔係溝通解決到

因為「一齊走」自71變咗運動最高教條，所以其他人有理智嘅前線唯有陪佢地留

呢個問題我諗咗好多，基本上無解

推，小心共狗陰謀搞到群眾鬥群眾局面，同埋be water睇情況儘快撤退唔好留守太耐同狗鬥，持久戰對於我地無利

我唔希望當佢地係五毛
我覺得佢地係心痛所以嬲多啲

但都係個句啦 講野要禮貌啲
禮貌啲比意見就唔會覺得似五毛

係嘅
所以係時候唔好將一齊走呢樣野當做最高教條
強調嘅係個人判斷

Pish

特別係而家唔係佔立法會咁樣
好似今晚圍尖警
其他人走曬 個幾位手足都唔會圍到
佢地嘅個人判斷會影響到其他前線
其他前線嘅個人判斷都會影響到佢地

呢樣嘢好難，真係，上到前線大家咁講兄弟情，手足要撐到底好難唔support，你估71救人個畫面咁易做到咩

前線情緒好易高漲，未必咁理性同平心靜氣思考太多….
我係好尊敬前線，今日行動亦都聰明左，但有d 行為有問題亦與大家原意唔同時要互相提醒，過火時要阻止

Push

目標為本 小心翻盤
光復香港 時代革命

我明
但如果下下都講句兄弟情就硬上
大家經過左咁多次 希望都知咁會一齊出事

真係為兄弟 就要幫佢地做明智嘅決定
離開嘅人多 或者都可以迫到佢地離開

前線其實真係keep住進步
滅煙隊新戰術
起roadblock多左花樣
紅隧
食成堆煙都唔驚
間唔中還到拖

佢地或者有位做得不盡人意 但佢地絕對係值得尊重嘅手足

再無齊上齊落 經過721 728 同今晚

真正既同路人點會唔走? 死都唔走既 除左唔怕被拉既內鬼 我諗唔到任何解釋

以後叫留既一定係鬼

721後 幾次前一晚都好多人叫留 咩前線決定 on9 結果? 728 血的教訓

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

如果自己覺得成件事鬼嘅 就好走啦
自己判斷

雖然今日前線都係送左幾個，但今日係徹退方面係有d進步，係部分前線較為硬頸，希望下次可以達到零損失。
同埋今日睇到我地可以再多一個戰述步署，今日旺角一役，後半段路人戰力原來可以好有用，班狗既推進即刻慢哂，建議下次部分和理非可以早d走換返套路人裝出黎，必要時可以幫手撚下狗幫手拖延下，等義士多d徹退時間.

唔好因為捱義氣而留守

唔割席！！！尊重前線！！我知當時現場會好混亂！！我地全力營救！！圍狗屋！！接放工！！！

槍口一致對外！！！

團結係最大嘅武器 都係最大嘅弱點

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

幫推

我地唔輸得
唔可以係呢啲時候散

真係唔好比佢地翻盤

光復香港 時代革命

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

啱用請幫上熱門

好長

一陣睇

前線講明目標好重要
時間共識係冇意思 反正臨近尾班車都成班人會走
目標共識就可以俾大家知道點樣會留 點樣先走
Btw 唔準再屌今晚留守嘅人抵死on9

未必係共識
但至少大家知其他人目標係咩 判斷去留

但認同目標為本>時間為本

我都想知

到底係咩驅使到前線留守